1740 葵芳地鐵站有狗

如題。
另外地鐵站閘外有10個黑背心狗

推

幫推

pish

岩岩行過俾隻便衣狗撞到 咩事

佢check你？點分係便衣狗

無check 我行過跟住佢無啦啦沖入黎
俾佢撞左一下先知係狗